無曬目標，做人好似無咩意意咁

廿幾歲人，無女朋友，無想追唧女仔，發唔到達，無屋企，夢想知自己一世都做唔到，其實做人黎做咩，重要日日涯。
其實真係死左去好過，還掂同條鹽魚無分別。

大家咁話